[25000left]攞連登仔親朋戚友去簽名比侵侵追清朝債！

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

done

push